又震走晒班qq傻鳩

又話跌

一陣真係跌唔好binc咁多位大佬

呢位巴打係咪買左qq牛

係